蕭生都讚netflix ??

真係咁好睇？？

Netflix 有冇中文字幕？
想試下，戲院既戲隔幾耐至有得睇